Ps4 Pro Club 重組，所有位置招人

球隊名：ForeverTikiTaka
接近每晚10半點 至 1點
戰術風格：433 短傳為主

支點前鋒，左右翼，最緊要互傳互動
隊友現位就交

左右閘
後場組織幫手猜波
面對高壓迫保持冷靜
陣地戰時協助保持控球
間中overlap

新開 tg gp：

新入gp既請講低想打咩位

繼續推，今晚11點有

！暫時截一截申請！
如果再招人會開post